[an機，有圖] 齊貼status bar

見到好多通知好撚滿足

又要夠整齊

大家一齊貼吓

Ok

屌又比你先